反罷教驚現天水圍陳浩南

好快就大媽變成佢一生中最愛

［img]

一日未撤回認錯 一日都要出

條傻西強姦犯o係冇左後生仔市場就奶共

佢既小微比佢忘記左

對眼重未分得開

唔好鬆懈大家

似有d智力障礙

呢條搞細路女嘅人渣真係早死早著

有性病架wor

鬥雞好似嚴重左

可能受到情傷豆雞問題惡化